國土練成陣同人類補完計劃其實係咪一鳩樣？

一個國同全世界係有分別

人類補完計劃=全人類超脫"人類"呢個形態,融為一體互相理解,達至完成體
國土練成陣=一個人成神

瓶中人唔算係人
喺賢者之石入面都傾到計喎

瓶中人不算人類，鋼的老豆講！

國土鍊成陣是單單瓶中小人自己計劃成為神的方法，簡單很多

人類補完計劃有好多種計劃，班老嘢好似係想全世界人變做一個生命體無分彼此，碇真嗣老母好似係想全世界人永遠咁生活落去，有自我意識，碇真嗣老豆淨係想復活佢老婆
一家人生活落去

戴頭盔先後者唔太了解，求EVA迷補完
反正人類補完計劃就複雜好多

咩一家人
碇源堂根本唔想有個仔做電燈膽
佢諗住得佢同唯咋